百里居真係屌打百里香

雖然百里香嘅價錢係平好多，但啲質素真係不了寧願比多40蚊食百里居 賣相又靚，仲要有兩杯飲品老火湯同龍眼杞子水啱晒成日要ot嘅香港人 強烈推介嗰豬腩飯 唔肥，又外脆內軟 真係狗先會食百里香

有冇人唔服？

邊到? 好似好撚正

百里香老闆偷偷放低負皮

地址: 中環九如坊2號圓玄學院大廈地舖
電話: 51890862

慘追番印度

慘過番印度

印度巴好快入黎追殺你

比多40蚊
thanks

2個地方都好似隔幾撚遠下喎

多40

講真百里香同層都有唔差既野食

有咩關係？

俾多40蚊
即係差唔多成一舊水
咁我不如俾多一舊水去高級餐廳食set lunch?

高級餐廳要加一

戇鳩

On9少陣啦

觀塘返工走去中環食？

真係on9

中環返

成班窮鬼冇錢食就鬧人